"繁體中文"就夠, 根本呢個世界無需要獨立存在一個 "繁體中文(香港)"

#曲

支那狗又搞事